唔屌前線手足，但忍唔住要屌你班善忘嘅香港人

今日無乜人嚟，所以要癱瘓機場運作只可以靠僅有嘅人手直接阻住旅客出境。大家先唔好屌咁樣做唔做得啱，我都覺得直接阻旅客係弊多於利，但我最想屌嘅，係點解大家可以咁撚善忘。

尋日可以咁多人，8.11一定有加成，我地香港人都因為8.11嘅義士，特別爆眼女義士而好撚嬲，所以先可以咁疊馬塞爆機場。但過咗一日咋，大家去哂邊呀？如果今日多人，塞埋佢交通，班手足使唔使做到咁肉酸起人鏈呀？而家香港係處於國家存亡之秋，香港人，唔好咁善忘，比番團火出嚟好冇？

聽日再去機場，做番我地手足，一齊逼爆佢好冇？

五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。
香港人，毋忘721、811。

無撚講錯

機場旅客好撚燥 你可以點做？

幫旅客/教旅客聯絡領事館同旅發局！！！

推啊！！！！
大家唔好乜都攬上身，
交返個波比柒婆呀！！！

利申，到咗半個鍾，思考清楚。出完post，而家去幫手，大家唔好分化，見到幫手推，謝。

推

同意

對唔住囉，同某啲手足去左九龍城法院聲援11號比狗拉既手足義士
一陣聲援完應該會入黎

而家就入黎機場啦

琴日叫人走話今日會再黎嘅去晒邊?
話左今日唔會再有琴日咁多人

你等埋人放工先好ma
琴日真係好多人請假入來

多口講多句，我連續射咗兩日波都要出嚟，最多咪辭工。而家國家存亡之秋，我地要放低個人包袱，全力參與抗爭呀屌！

人多自然癱瘓到
無論如何不以自己肉體阻擋旅客
班機取消佢大條道理收賠償
但你阻到佢上唔到機係佢自己賠
會令佢地強烈反感
甚至回國後喪屌示威者
我地而家要爭取國際支持
有人試圖阻旅客
請溫和地解釋點解唔應該呢個時候咁做

收工過緊嚟
一陣見

我好同意唔好直接阻，但歸根究底個原因就係唔夠人，當然我覺得唔夠人可以唔做淨係宣傳，但做咗就唔好屌，諗下點樣多番人，多謝。

唔夠人，阻得幾多得幾多，下次夠人諗更好嘅方法就阻到，但係為左今日達到目標，就唔諗清楚就做，會唔會太短視左少少呢？

背後牽涉好多問題，而家想即時阻止得同我身邊嘅朋友試過冇用，一句兄弟爬山各有各做會令大家繼續阻，佢地亦唔會上連登

見到幫手推呀，仲有叫人過嚟

琴日大家係罷工入嚟
但好多人唔可以連罷兩日
當然塞到24小時全面癱瘓係最好
否則兩害取其輕之下
等到收工時間令佢取消8個鐘以上嘅航班
都算有成果

要番工我理解，但如果冇野做喺屋企求下大家出嚟啦。